美軍驅逐艦周三駛經台海做演練

美軍驅逐艦昨日駛經台海。

美國太平洋艦隊發放圖片，指屬第七艦隊的導彈驅逐艦「麥克坎貝爾」號，周三駛經台海做各項演練，其間有用作反潛任務的海鷹直升機升空，亦有美軍操作艦上設備，及在艦橋監視海面。台灣的國防部指，該艘美軍驅逐艦昨日從台灣西南海域，由南向北、駛經台灣海峽。當局全程掌握周邊海空域動態，沒有異樣。

支那繼續話假

之前個post
成班傻鳩以為indo-pacific = 印度洋

幾時核平支那

轟炸支共

美軍係台灣駐軍既日子 應該不遠了

駐台美軍
台灣美軍基地

事實係支共有前科，最喜歡搏大霧襯世界亂乘人之危，例如當年國民黨前面抗日，佢後面搞鳩國民黨想佢輸再奪權

美國應該有情報先咁多行動

點睇

我地帶路

分分鐘人地仲熟路過我地

支那咁靜既

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

ddg果然係ddg

外交部呢排汁緊包袱走佬？

好勁

咁多日都冇出過聲

完全冇回應過

幾時同國軍聯合訓練？

係咪未試過？

我仲記得好多係咁質疑

遼寧號呢 中國海軍呢

點解外交部冇反應嘅

成班話人唔睇內文

好唔正常 平時應該強烈譴責左

駛埋蒞維多利亞港都無問題

仲圍爐商量緊點應對

維港登陸

好似係解亞太地區喎

印太地區

美國早幾年改左口唔叫亞太地區

當勞·特朗普就任美國總統後，美國政府開始頻繁使用「印太地區」來取代「亞太地區」。[7]

2017年6月26日，印度總理納倫德拉·莫迪訪美後雙方發表的聯合聲明中指出：「作為印太地區相關的兩大國，特朗普總統和莫迪總理贊同雙方緊密合作有助於地區實現和平穩定。」[8]11月，特朗普在越南峴港出席APEC峰會時提出了「自由開放的印太戰略」（FOIPS），用於取代其前任巴拉克·奧巴馬的「亞太再平衡」戰略。美國副助理國務卿黃之瀚（Alex Wong）隨後表示，該戰略致力於促進印太地區國家的政治自由，以及在航運、基礎設施、投資和貿易領域上的開放[9]。

可能身有屎 有異動 美軍先咁多行動

冇晒聲氣

冇回應

SIR THIS WAY!

要等侵連任

希望佢搞得掂武肺

已經成個禮拜

呢排隔幾日就行動

好頻密

Sir

淆到唔知講咩好

換轉以前口交部應該超多野講
咁靜都幾得人驚

咀炮發射咗未？

耿爽呢？

有冇軍事家講下上面有咩武器?

過黎實習打真軍啦

上星期趙立堅同駐美大使矛盾完就唔多見口交部班人

齋睇都覺先進

利申：唔識

淨係嘈點嗌隻支那病毒
美軍打到嚟門口又唔敢提

死撚晒？

架野生曬銹

水紋係，陸地唔知。

美國改左係印太司令部。

仲要開GPS 怕你唔知。

侵上台後改左